支持禁用Emoji 揮手區！！！！！！！

Emoji 好礙眼

你老母仲礙眼啦🤗

點解會變左1970 年既post